大家回垃圾po記得用新功能「不推文回覆」

記得

OK

ok

push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

冇問題!

8月9機場和你飛

收到

Pish

呢個要推

新功能

人手頂置